天氣一凍 吉邊愈黎愈多人食

搞唔撚掂 美心同吉野家都仲係咁多人
阿活分店又唔夠多

大熱天時都有人食 有病

經過話俾佢地聽

食吉屎狗

食食下放屎魔法

係吉野家取餐發射屎魔法
D人仲敢唔敢食

聽講大快活邊爐都唔錯

簡單啲 瑞典罐頭魚一間分店十幾罐包保臭到冇人食

咩區
我嗰度完全冇人食

比你講左先添

呢啲要 動作快三四個手足一齊做一齊開掉入去
之後即刻走

洗鬼，光明正大入去，揾個食完既火鍋倒入去，一熱就更加臭啦，仲要唔知邊度臭出黎（假設無人留意到你倒）

真係唔知熱咗會更加臭
大家識做啦

高質過吉邊好多，又平又大份
上次兩個人去食，叫雙份牛再各自加咗魚餅同蝦餅都只係170
5-6 仲要55蚊咋(單份牛/豬)

推依個
正啊新湯底